你地叫雞會唔會奶西?

有個fd好特別,
叫雞一定要奶西, 隻雞唔肯,
佢加錢都要奶

冇叫過雞

叫雞唔奶西不如打飛機算啦

你個fd去廁所係咪會奶尿兜?

唔奶枉為男人

我通常屎忽窿都奶埋，咁先叫全套

你去廁所會唔會奶吓塊廁所版？

一定要奶 啲千年老屎仲係度
上個客嘅汁液 留落下個客嘅口中
諗起都扯扯地

Agree

好多知音人, 我介紹我fd比你地

叫雞不奶西 叫來幹甚麼

人不奶閪枉叫雞